［區選］估計X街政府策略

選舉只有勝負，沒有中間
在現代社會，選舉從來不是投票給心儀人選這麼簡單，而是一個策略遊戲，只有贏輸之分，勝者為王、敗者㧋為宼。
政府的選舉策略：
上策：勝出選舉
如果能夠勝出選舉，就可以借助民意，再提升警暴，無往而不利；
中策：語言偽術
只要保皇黨沒有十分明顯地輸掉，就會挾持民意，玩弄語言和數字，聲稱大多數人支持政府
下策：宣布選舉無效
如果政府明顯輸掉，就會輸打贏要，綜合之前保皇黨聲稱選擇不公的所謂「證據」，直接不承認結果，寧願進入冗長的法律程序。

抗爭策略：
1. 繼續選舉前合法宣傳
2. 早上7:30準時到票站投票，如要排隊，請保持良好秩序，不要和人爭執，be water
3. 提醒同路人，準時投票，並提供適當資訊
4. 拒絕票站外民調：今次選舉和以往不同，由於有選舉被腰斬的風險，最重要是令民調拿不到足夠數據去分析
5. 點票：由於預計會有高投票率，點票程序可能要到周一黃昏甚至晚上才會完成，在點票和宣布選舉結果程序完成前，都要避免做不必要的事情

所以麻煩連登以外幫手文宣，以下正皮、加推、幫手做，時間無多

出街全部對家街站，死得啦，麻煩認真幫推呢個整合左既行動PO啦，再唔做的野輸死喇：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

自推

[星期六攻略] 大文宣日

收到風建制除左"時間"(呢2日吹到行既愈早投票愈好)仲有2招蠱惑野

1) 搵啲揸拐扙老藍絲響去票站既樓梯/電梯頂住大家(有唔少票站得一條路去的)
博大家唔敢打人
解決方法
a) 搵番老黃絲頂番住佢地,男頂男,女頂女
b) 後生巴絲她溫柔咁扶佢地快速行完條路,佢地一叫暈or唔舒服就夾手夾腳她溫柔咁抬佢走,又係男招呼男.女招呼女

2) POPO講明會高調巡邏,收到風會每幾分鐘就埋去泛民街站查一次(佢真係有權咁做,好似一晚查酒吧4次牌咁)
解決方法
和理非最多係"人",呢幾日去到區選,各區和理非可以組團去建制同偽黃侯選人街站,
用各種方式去令佢地全日唔得閒,e.g. 成團人全日車輪戰去同佢地傾同佢地拗,
但千萬唔好鬧,務求癱瘓建制同偽黃街站.記住,唔好一個人去,要成團咁去,
仲有,唔駛一團人做晒一日,和理非就係人多,幾團人磨佢一個街站都得

區選唔好唔投,你點睇區選都好,只要係俾建制贏(只係贏就夠,唔駛大贏)
林鄭同POPO直頭可以大條道理出機關槍,所以一定要投,要正正經經咁投